［毒燃入場卷］有一張免費迪士尼入場卷有無人要啊？

本身約左朋友去但依家佢唔需要我了有人要個話就留低tg啦

*撚

真心想要！！不如我俾番少少錢你？

Gary11111022

我陪你去啦不如 （有年票可以無限入）

唔駛啦，張野本身係非賣品，你要就留tg

無心情去

補充張野有限期，要4月中前用

巴打，中午無覆，我就比下位巴打啦

係咪比左人la??

約左比五樓開心巴了～